差不多冬至 一早一晚還是有雨

當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑

你最尾等到 只有這枯枝

又loop

叫春叫到開po

一年一次

苦戀幾多次 悉心裁種全力灌注
所得竟不如別個後輩收成時
這一次 我真的很介意

但見旁人談情麻友友，問你葡萄何時先熟透

好地地提隻雞做乜

唉

仆街分左手未？

未 但無搵大家

彈比我

頭先同條女唱k都有唱呢首歌

撚有落雨牙
昆鳩禾帶遮

有冇咁緊火牙

叫料清帶路啦

頭先我成身濕哂
以為落雨
原來全部都係我既眼淚

太樣衰冇人遞紙巾俾你

差不多同正日都唔識分

佢條女雞黎架！

點

gap！

聽日上東莞 有咩要注意

你都差不多冇哂頭髮

東莞宜家冇野玩啦

叫春王

丁下Hana 囉

Can子sick ball

yes , 樓主是兵

Can子24號去唔去牙菊簽唱會

冬至之歌

想去 ， 希望佢露下腳比我丁

死毒撚

.

唔洗理牙華 佢真毒黎

哈

呢個又幾盞鬼